[拋磚]朋友既朋友姐係你個朋友既例子

自從有左FB/ig之後
都會睇下同新朋友有邊個共同朋友
例子太多不能盡錄
勿相認

1. 有2個同事係我小學同學既中學同學
同事住附近，唔出奇

2. lecturer係我過身舅父個大學同學
不過我冇同果個lecturer提過呢件事

3. 大學同學係我堂家姐個中學同學
以為堂姐同佢只係同校，點知原來係同過班

4. 一個求其係tinder識既人係我best friend既i大同學

5. 一個搬左去港島住既小學同學(本身住新界)係我大學同學個中學同學

以為圈子好大
點知原來就算幾大都會有重叠既可能

唔係facebook都唔覺